 09:58, 26 февраля 2019
Ким Чен Ынвышел покурить ипопал навидео
Глава Северной Кореи Ким Чен Ын был замечен курящим на перроне вокзала китайского города Наньнин. Видеозапись опубликовало TBS News.На кадрах видно, как председатель ходит, засунув руки в карманы, и курит сигарету. Рядом с ним также замечены представитель МИД страны Чой Сон Хи, начальник Генштаба Ли Ён Хо и сестра Ким Чен Ына Ё Чжон.Сообщается, что поезд простоял на станции южнокитайского города около получаса, а затем отправился во Вьетнам.Ким Чен Ын прибыл во Вьетнам 26 февраля, передавало ТАСС. На место встречи с американским лидером Дональдом Трампом он отправился на бронепоезде.Встреча Трампа и Ким Чен Ына пройдет в Ханое 27-28 февраля.Первый саммит США — КНДР прошел в Сингапуре 12 июня 2018 года. По его итогам стороны приняли совместное заявление, в котором говорилось о готовности КНДР к полной денуклеаризации. В ответ США обязались предоставить Пхеньяну гарантии безопасности.
